90後 tg gp

啞既唔洗入 88

Joined